[拋磚］娛樂圈有邊個算係好好先生

我先

任賢齊

曾志偉

張繼聰

Eason

陸永

劉德華

坤哥

周華健

孫耀威

陳豪

三哥?

馬明

陳柏宇

張家輝唔少得

森美

馬德鐘 陳浩民

學友bb

炮哥

家英

黃子華

唔係早幾年偷食咩

任達華

阿旺

古天樂

梁家輝

前面有米奇
點可以唔提功夫大哥

成龍

chilam

洪天明

吳彥祖

我

國腎

陳冠希 謝霆鋒

條女咁難哽
一係就前世壞事做盡今世承受
一係就真心好男人

張繼聰 陳豪 真係冇得輸

蕭正楠

周潤發

吳尊

梁家輝
你search下佢老婆

劉青雲

你同人地3唔識7 你閪知人地份人係點咩
房班八婆咁

究竟有冇棄貓

Bobby

鄧梓峰

古巨基

叫你相睇阿？人品點

Kenu revees

張學友

杜汶澤

尖尖尖
等咁多年都肯等飛機場

喂屌人地叫佢杜生佢都唔應喎
好無禮貌

Bob

劉德華都咁多人負評
痴撚線

發哥啦

張繼聰 陸永 劉青雲 梁家輝

唔論其他野，純論係咪好好先生的話王祖南對李亞男都唔差

安得尊

胡楓

聽講同成龍成日一齊玩㗎噃⋯⋯

修哥

周潤發記一定係
劉特首好多黑暗面，跟過佢做野既人就會知道咩叫爛過爛仔！

More

周杰倫

劉德華係原罪

高比拜仁

伊巴 睇下佢老婆個樣
仲有成隊巴塞

秋官

周永含

6wing

方中信

至矮
好提攜後輩

譚校長
人妖都玩埋﹐真係好好男人

岩

溫兆倫

房生

張敬軒

許生呀

吳彦祖

陳智燊

林子善

周柏豪

獎口獵人

黑撚大哥

啲錢俾晒老婆
自己啲錢淨喺用黎買行山用品

登仔至愛屌嘅李克勤

香港娛樂圈四大好男人:坤哥 志偉 校長 成龍大哥

十分認同 專一又孝順
最黑歷史都係水杯同櫻花樹下
林峰都好好 對fans超級好 無架子 唔咸濕 對愛既人又專一

唔似坤哥果d偽毒 扮純情 實則係咸濕仔

未入嚟都估到係佢

呢個真
本身無話特別對佢有好感
但見到佢咁錫老婆仔女
個人又唔會紅左就串
愈黎愈鍾意佢

多謝

無得輸

兩條友係大陸輪撚陳嘉桓

陳冠希

老豆跟過佢做野 話佢對住啲fans握曬手又叫啲食蕉唔好鬧佢啲fans 返到後台即刻叫人比消毒洗手液佢洗手 你可以話佢注重個人衛生嘅 但我就覺得佢份人假囉

劉以達

鄭子誠
黃霑

當你件事係真，我唔覺有咩問題喎

痴撚線有咩問題

奶唔奶就唔知，但一定係好好先生

巴塞係雜技團唔係娛樂圈人

換係您應該點處理?
派濕紙巾要FANS抹手先?
帶手套先握手?
直情唔握話佢地未洗手?

好唔好我就唔知
但我覺得對老婆好係真嘅

握完咁多人隻手之後要消毒洗手液真係好合理喎

親共

陳錦鴻

佢老婆以前好似好靚女

啱啱見到

形象好 睡你地點知佢地實際為人係點

好好先生=影帝

夜場常客叫好好先生?

魔術甜豬手都咁多人支持 連登

係形象入屋定真係好好先生啊 差好遠喎
陳豪係拍tvb先轉型姐
陳柏乳以前直頭係夜場之鬼黎

做到好好先生既一定係影帝級

女人，靠所謂直覺。

下 陳小春以前d新聞⋯

佢識左應采兒次後另一個人咁

可唔可唔會下下打大佬

人生贏家，幸福輸家
悲劇先生

周永恆

坤9

棄貓單野點計

草剪剛

鄭丹瑞

應采兒係掂既

棄貓真係形象大跌

夜場之鬼more

陳曉東

馬明？

林9

奇洛李維斯

鄭俊弘

南哥

因為我係做公關架嘛

依條友做司儀 講d野都咁濕鳩
真人都唔方好

孫耀威都咁多人負皮

有嘢爆?

周柏豪真係包裝得好好
條撚樣讀書個陣串過馬撚 玩女無數
打橫洲工業個陣都傳玩隊友細妹先同樂仔反面

仲有 朱艷強（少爺占）

好多唔紅嘅先係好好先生
胡諾言 陳國邦 陳錦鴻
唔係話佢地真係奀，但起碼過去10年
無話題之作，半紅不黑咁，
唉..係香港娛樂圈安份守己喎...
呢個世界公平咩

周柏豪唔玩女 有人信？